鍾意左個疑似有抑鬱症既疑似player

佢會陪下我溫書、睇吓戲、食下野
以前夜晚成日傾計
試過傾到好deep
鍾意佢好關心人、好幫人、好有同情心
遇到困難嗰陣，會比意見我，教我點做。
係少數 我覺得可以信任嘅人

但係成日去到某D位就自我封閉，唔肯坦誠相對
唔識佢嘅朋友，話佢係一個放風箏嘅player，吊住你，話我太天真

但係有啲蛛絲馬跡 令我覺得佢有抑鬱症
但係有抑鬱症，唔係應該更加想，有個女朋友永遠陪住佢㗎咩？
好好朋友 又唔可以光明正大關心佢 見佢唔開心淨係可以拍下佢個頭，又唔可以俾佢一個擁抱
好朋友根本做唔到啲乜 唔可以光明正大陪係佢身邊

定係根本唔係有抑鬱症，只不過係識玩

無啦啦比你屈有病係咪痴左線

樓主真係好撚癲 屈人有病幫人諗埋解決方法仲緊格硬塞自己入去

佢寫過篇paper，我偷睇過少少，好似話有
同埋佢去過大學嗰啲心理咨詢

我同個個人情況差唔多 我係唔敢再行前多一步 起碼無得到過就唔會失去嘛
你可以試下主動D 不過我唔保證你同作一齊會好幸福 不過佢都會專一 係唔識表達自己姐
希望你講緊既對象唔係讀緊 year 4

其實無腦樓主知唔知咩叫抑鬱症

我有睇過好多野
大概都係話會收埋自己
正常人唔開心幾日就冇事
佢哋係長時間處於唔開心

你嘅認知係點，請賜教

兩個player互玩有咩討論價值